點分自己係咪鐘意左人

毒撚第一次同女仔有接觸

屌左未

發夢嗰陣時鍾意埋右人就代表你鍾意

射左就係

佢俾佢ex屌過

佢真人靚d

我真係有對住佢張相打j

真係鐘意嘅話唔會想J佢

佢射完你後你有扯到咪係

咁係點

佢冇jj

amd u?

你返換左一日工之後可唔可以陪佢傾通宵

真係鐘意一個人係唔會有倦意

都未一齊屌屌屌
你個腦淨係識屌?

如果有傾電話呢
但次次都傾到訓著

先性後愛

同落lkf 執屍有咩分別

屌左好屌先一齊

咁你覺得宅男先生好冇屌

但人地唔鐘意自己呢

... up乜

變

你會幻想同佢將來會點(唔計做愛)

好多巴打真係多得你唔少。你此話一出，好多巴打都要背負上不愛女朋友的罪名

成日同佢做愛

no

呢句真係呃細佬 溝到手咪又會屌佢 扮哂聖人咁

男人冇性慾 就唔會追女仔啦

咁未一齊個陣係咁架啦

成日性幻想

call g

鐘意一個人一定關性慾事㗎

我相信男人會去追一個女人 點都因為有原始慾望係入面
好簡單既生物邏輯

真係鐘意既唔會j

咁會點

想見佢

見完又點

一開始會聖人模式，女都唔𥄫

無咩點㗎 純粹好想見到佢

我男朋友都係咁，佢追我果陣都無對過我打飛機，佢同我講男仔好少會對真心中意既女仔打飛機。

利申：佢唔係食草 個個都知佢日日打飛機

其實本身都唔昅

見完又唔知幾時再見咁樣?

係絕對唔會j女神